如果有政黨出黎呼籲聽日停工，應該五區當選

推到工聯會睇到

support